iPhone退貨問題

我係apple store 買左iPhone12 64gb 但因為私人問題 想更換256gb 其實可唔可以？

利申 未拆包裝

當trade in囉

蝕咗幾舊水喎咁樣

買個教訓囉
買之前又唔諗清楚

Thx ching

搵下呢度有冇人要64 俾返差價囉

Apple 產品 貨物出門 不退不換

張單寫左冇得退換

我諗緊可唔可以換

試下返去搵經理 R lor

聽日試吓先

義海呢？連登唔係有好多義海收機咩？

義海都唔撚收部64喇

義海？
扔落公海都嫌污染海洋

想當年可以14日內換貨
而家呢個policy被取消了。